大嶼村民堵羌山道

【本報訊】逾百名大嶼山居民不滿政府多年來漠視區內道路問題，日前一度堵塞羌山道抗議。沙螺灣村村長李秀梅昨日在一個電台節目中警告，不排除再發起村民到場「視察交通」，意味堵路行動陸續有來。她指出，羌山道彎多路窄，七三年發生巴士墮崖意外後，多年來從無改善，村民及遊客每天出入均是冒着生命危險，她更隔空質問運輸及房屋局局長張炳良，一旦再發生同類意外，「點同國際（社會）交代」？

張炳良

D村咁暴力 郁D堵路既

住得喺呢啲地方預咗交通唔好啦下話

大嶼山獨立

塞自己? 山卡啦有鬼人入去咩

幾多年前？？？

貼舊聞好好玩？